禿頭仲有一年先睇皮膚科醫生

是咁的

我個頭好似有脫髮問題

雖然我老豆老母話我細個都頭髮少

但最近只要比風吹頭髮好似摩西分紅海咁

剪多少少就會比人笑河童頭 雖然無咁誇張

但係而家照鏡都有見到頭皮反光

同埋仲有髮線後移同頭頂小禿(唔明顯) 頭髮薄

準備入第五第六期脫髮

目前仲有一年時間先到我睇醫生

請問呢一年要點頂先好?

真心需要求助

目前有使用防脫髮洗髮露

睇美容療程好唔好?

脫髮係冇得救

試下 保康絲！

排緊專科？
book普通科睇都搞唔掂？

我指普通門診

普通科話唔清楚我狀況 要專科睇睇

話分唔到我係本身少定脫髮

等1年係等個醫生?
正常BOOK一兩個星期內就有得睇

不過睇黎都晒氣
建議你直接google搵森髮買finpecia黎食
同埋如果頭皮有發炎或者頭油多或者頭瘡
就用藥醫好所有皮膚問題先
然後儲錢去台灣做植髮

唔好去任何生髮中心或美容院
唔好做任何療程
全都是呃錢的

個舊錢用黎植髮又可以多幾百個單位

直接自己買藥食好過啦

想問如果頭皮好油 用左去油洗頭水
一日洗一次 但隔左一晚訓醒就油
想解決應該睇咩醫生？ 睇皮膚科佢會比醫我食？

頭皮多唔多呀

無頭皮 頭唔痕 只係洗完12個鐘就油

試下洗兩次？
洗頭有無起泡

搭單問
頭皮紅有冇咩藥膏好推介?
後尾枕近住頭髮有一個位紅 但唔痕又無甩頭皮